# IM Sanbercode Laravel Web Dev



## FINAL PROJECT

Rheza Priya Anargya 


## ERD


```

```
![ERD_forum_pertanyaan_](/uploads/22c8092de738fc979ac34160aa831424/ERD_forum_pertanyaan_.png)

## TEMA PROJECT

Forum tanya jawab

## Link video 

Maaf mas saya menemukan error dan tidak dapat saya perbaiki setidaknya saya sudah berusaha 2 hari saya tetap tidak bisa memperbaiki errornya terimakasih dan sekali lagi mohon maaf 

